<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.v4.widget.DrawerLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:id="@+id/drawer_layout"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:fitsSystemWindows="true">

    <RelativeLayout
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="56dp">

        <RelativeLayout
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="56dp"
            android:id="@+id/relative" >

            <android.support.v7.widget.Toolbar
                android:id="@+id/toolbar"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="?attr/actionBarSize"
                android:background="?attr/colorPrimary"
                android:theme="@style/ThemeOverlay.AppCompat.Dark" />

        </RelativeLayout>

        <ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:layout_below="@+id/relative">

            <android.support.constraint.ConstraintLayout
                xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
                xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
                xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
                android:id="@+id/constraint1"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_below="@+id/relative"
                android:layout_marginLeft="8dp"
                android:layout_marginRight="8dp"
                tools:context=".PrivacyInfoActivity"
                tools:layout_editor_absoluteY="25dp">

                <TextView
                    android:id="@+id/textView2"
                    android:layout_width="wrap_content"
                    android:layout_height="wrap_content"
                    android:layout_alignParentTop="true"
                    android:layout_marginTop="8dp"
                    android:text="사용자이용약관\n\n제1장 총칙\n\n제1조 목적\n본 약관은 주식회사 오늘플랜(이하 '회사' 라 합니다.)이 제공하는 '세무사 비교견적 어플리케이션' 과 관련하여, 회사와 이용자간에 서비스의 이용조건 및 절차, 회사와 이용자의 권리, 의무 및 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n\n\n제2조 용어의 정의\n'회계/세무 비교견적'이란 이용자가 회계 및 세무서비스에 가격 및 서비스에 대한 견적 요청을 하고, '회사'와 사전 제휴 공인회계사 또는 세무사가 입찰에 참여하는 일련의 역경매 서비스를 말합니다.\n'이용자'란 '회사'의 이용 약관에 따라 회사가 제공하는 서비스를 이용하는 사용자를 말합니다.\n'제휴 공인회계사/세무사'란 공인회계사 또는 세무사 자격을 갖춘 자로서 회사와 제휴 협약을 맺은 자를 말합니다.\n\n제3조 약관의 효력 및 변경\n이 약관은 '회사'의 서비스 사이트에 게시하여 공지하거나 전자 우편, 기타의 방법으로 '회원'에게 통지함으로써 효력을 발생합니다.\n회사'는 '약관의규제에관한법률', '정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률(이하 '정보통신망법')' 등 관련법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.\n회사가 약관을 개정할 경우에는 개정내용, 개정사유 및 적용일자를 명시하여 현행 약관과 함께 서비스사이트의 홈페이지에 그 개정약관의 적용일자 7일 전부터 적용일자까지 공지합니다. 다만, 이용자에게 불리하게 약관을 개정하는 경우에는 최소한 30일 이상의 사전 유예기간을 두고 공지하고, 공지 외에도 전자우편, 서비스 사이트내 팝업창, 로그인시 동의절차 등의 적절한 수단을 통하여 이용자가 개정내용을 충분히 알 수 있도록 합니다.\n전항에 따라 개정 약관을 통지하였음에도 '회원'이 명시적으로 거부 의사를 표시하지 않고 시행일 이후 '서비스'를 이용하는 경우, 개정 약관에 동의한 것으로 간주합니다. '회원'은 변경된 약관에 동의하지 않을 경우 '서비스' 이용을 해지할 수 있습니다. 본 약관에서 정하지 아니한 사항과 본 약관의 해석은 관련법령과 일반적인 상관례에 따릅니다.\n\n제2장 회원이용계약\n\n제4조 이용계약의 체결\n이용자는 별도의 회원가입 절차 없이 '회사'가 제공하는 서비스를 이용할 수 있습니다.\n\n1. 판매/자동장부\n1-1. 회원가입은 절차는 이용자가 본 약관의 내용에 동의를 하고, 회사가 정한 가입 양식에 따라 회원정보(전자우편주소, 비밀번호, 성명, 휴대폰번호 등)를 기입/신청하고, 회사가 이러한 신청에 대하여 승낙함으로써 체결됩니다.\n회사는 다음 각 호에 해당하는 신청에 대하여는 승낙을 거부할 수 있습니다.\n이미 가입된 회원과 전자우편주소나 휴대폰 번호가 동일한 경우신청자가 본 약관에 의하여 회원자격을 상실한 적이 있는 경우. 다만, 회원자격 상실로부터 1년이 경과한 자로서 회사의 명시적인 회원재가입승낙을 얻은 경우는 예외로 합니다.\n실명이 아니거나 타인의 명의를 이용해 신청한 경우\n이미 가입된 회원과 전자우편주소나 휴대폰 번호가 동일한 경우\n회사는 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다.\n\n1-2. 실시간 사업관리 프로그램 (=판매/자동장부)는 회원 가입 이후 무료로 사용 가능합니다.\n\n2. 회계/세무 비교견적\n2-1. 세무사의 비교견적을 받고자 하는 이용자는 애플리케이션 혹은 홈페이지에서 아래 정보 입력과 함께 비교견적을 요청해야 합니다.\n견적을 받을 서비스의 종류\n이용자 이름 / 전화번호\n\n2-2. 오늘플랜 소속 공인회계사(세무사)는 비교견적 요청을 한 이용자와의 전화통화로 이용자가 필요로 하는 서비스에 대한 구체적인 내용과 함께 이용자자 궁금해 하는 점에 대해서 무료 사전상담을 수행합니다. 만약, 견적요청에 남겨진 전화번호로 전화통화가 되지 않거나, 이용자가 원하는 서비스가 당사 제휴세무사들이 제공할 수 없음이 확인되는 경우 동 견적 요청에 대한 모든 정보를 삭제하며, 이후 입찰 및 이용자의 제휴 세무사 선택 과정 일체를 진행하지 않습니다.\n오늘플랜의 사전상담 과정에서 이용자의 이름과 전화번호가 다른 경우 역시 모든 정보 삭제와 함께 견적요청은 종료합니다.\n\n2-3 오늘플랜 소속 공인회계사(세무사)가 견적을 요청한 이용자와의 사전 상담 후 적합한 견적요청 건에 한하여, 제휴 세무사들은 홈페이지를 통해서 무료로 입찰에 참여할 수 있습니다.\n\n2-4. 오늘플랜은 견적을 요청한 고객에게 제휴 세무사들의 입찰정보 (견적 요청한 서비스의 가격, 제휴세무사의 이력/경력 등)등을 애플리케이션의 알림기능, SMS (문자 전송), 알림톡 및 이메일 등으로 무료로 제공합니다.\n전송방법은 견적 요청한 방법 (홈페이지에서의 직접 견적신청, 애플리케이션으로 견적 신청)에 따라 기술적으로 가장 효율적인 방법을 선택한 후 무료로 제공합니다.\n\n2-5. 견적을 요청한 고객은 제휴 세무사들의 입찰 정보 확인 후 업무를 의뢰할 세무사를 선택할 수 있다. 이러한 일련의 과정 (고객의 견적 요청부터 입찰한 제휴세무사들 중 선택하는 행위)에 대해 오늘플랜은 이용자 뿐만 아니라 제휴세무사로부터 어떠한 수수료도 부과하지 않습니다.\n\n제5조 회원이용계약의 종료\n회원은 언제든지 회사에 탈퇴 또는 해지를 요청할 수 있으며, 회사는 즉시 이를 처리하여야 하며, 회원이용계약은 회원의 탈퇴 또는 해지의사가 회사에 도달한 때에 종료됩니다.\n회사는 회사가 합리적인 판단에 의하여 회원의 자격을 정지할 필요가 있다고 인정한 경우에는 별도의 통보절차 없이 회원의 자격을 정지할 수 있습니다.\n회사는 회원의 자격을 정지시킬 때에는 상당한 기간 내에 전자우편, 전화, 팩스, 서비스 사이트내 게시 기타의 방법으로 회원에게 정지사유를 통지합니다.\n회사는 회원이 다음 각 호에 해당하는 경우 회원의 자격을 상실시킵니다. 회원이용계약은 회원의 자격상실로 종료됩니다.\n회원이 정지사유를 통지 받고 30일이내에 이를 시정 또는 소명하지 않거나 그 시정 또는 소명이 부족하다고 회사가 판단한 경우\n동일한 사유로 회원의 자격이 2회 이상 정지된 경우\n회원의 정지사유가 범죄에 해당하는 등 중대하고, 사안이 명백한 경우\n본 조에 의해 회원이용계약이 종료할 때에는 관련법 및 개인정보취급방침에 따라 회사가 회원정보를 보유하는 경우를 제외하고는 회사는 즉시 회원의 개인정보를 말소합니다.\n\n제6조 회원의 의무\n회원은 비밀번호에 대한 관리책임이 있습니다. 회원은 자신의 비밀번호를 제3자에게 이용하게 해서는 안됩니다.\n회원이 자신의 비밀번호를 도난 당하거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 즉시 비밀번호를 재설정하여야 하고, 불가능할 경우에는 즉시 회사에 통보하고 회사의 조치에 따라야 합니다.\n회원은 다음 각 호의 행위를 하여서는 안됩니다.\n회원가입 신청시 또는 회원정보변경시 허위의 정보를 기재하는 행위\n회원가입 신청시 비실명이나 타인의 명의를 사용한 행위\n부정한 용도 또는 불법한 목적으로 본 서비스를 이용하는 행위\n회사와 별도의 계약 없이 서비스를 회원의 영리목적으로 이용하는 행위\n범위와 빈도에서 통상적이고 합리적인 수준을 넘어 제3자를 위해 본 서비스를 이용하는 행위\n서비스 이용에 따른 거래금액 및/또는 이용수수료를 정해진 기일로부터 상당한 기간내에 지급하지 않는 행위\n회사나 공급자의 업무를 방해하거나, 명예 또는 신용을 훼손하는 행위\n회사나 공급자의 저작권 등 지적재산권을 침해하는 행위\n회사와의 커뮤니케이션에 있어 선정적이거나 폭력적인 언어를 반복적으로 사용하는 행위\n법령 또는 본 약관에 위배되거나 공서양속에 반하는 행위\n회원은 회원의 지위에 대해 양도, 판매, 담보제공 등의 처분행위를 할 수 없습니다.\n\n제7조 회사의 의무\n회사는 관계 법령이 정한 의무사항을 준수하고, 법령과 공서양속에 반하는 행위를 하지 않으며, 안정적으로 서비스를 제공하기 위하여 노력합니다.\n회사는 회원의 개인정보보호를 위해 필요한 시스템을 구축하며, 개인정보취급방침을 수립하고, 개인정보관리책임자를 지정하여 이를 게시하고, 운영합니다.\n회사는 회원에게 서비스를 제공함에 있어 이용자를 위하여 선량한 관리자로서의 주의의무를 다 하여야 합니다.\n\n\n제8조 회원에 대한 통지\n회사가 회원에 대한 통지를 하는 경우, 회원이 가입신청 시 회사에 제출한 전자우편주소나 휴대폰번호를 이용할 수 있습니다.\n회사는 불특정다수 회원에 대한 통지의 경우, 1주일 이상 서비스사이트의 홈페이지에 게시함으로써 전항의 개별 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, 이 경우에도 회원의 이해에 중대한 영향을 미치는 사항에 대해서는 회원에게 개별 통지를 합니다.\n\n\n제3장 서비스의 이용\n\n제9조 서비스 종류별 약관 및 이용조건\n회사는 제공하는 서비스의 종류별로 별도의 이용약관 및/또는 이용조건(이하 '이용약관 등'이라 합니다)을 정할 수 있으며, 이의 신설 또는 개정시에는 해당 서비스를 최초로 이용할 경우 동의절차를 거치게 됩니다. 이 경우 개별 서비스에 대한 이용약관 등이 본 약관에 우선합니다.\n\n\n제10조 서비스 이용 수수료\n서비스 이용수수료는 서비스의 종류에 따라 달리 정해질 수 있으며, 서비스사이트에 사전에 게시된 가격표에 따릅니다.\n별도로 서비스 이용수수료를 공지하지 않는 경우 해당 서비스는 무료로 이용자 또는 회원에게 제공됩니다.\n\n\n제11조 서비스 이용시간\n서비스의 이용은 서비스사이트 홈페이지에 공지한 시간에 따릅니다. 다만, 정기점검의 경우 또는 기술적 장애 등의 사유로 부득이한 경우에는 서비스사이트 홈페이지에 서비스 일시 중단 사유와 시간을 공지하고, 해당 일시에 서비스를 일시 중단할 수 있습니다.\n회사는 근무일 중 연 5일이내로 회사의 팀웍 활동, 사내교육 등 자체 행사를 위하여 서비스사이트 홈페이지에 서비스휴무일을 공지하고, 해당일에 서비스를 제공하지 않을 수 있습니다.\n\n제12조 제공 서비스의 변경\n회사는 회사의 경영, 정책, 운영 그리고 기술상의 상당한 이유가 있는 경우에는 제공하고 있는 서비스의 전부 또는 일부를 변경 또는 중단할 수 있습니다.\n회사는 회사의 경영, 정책, 운영 그리고 기술상의 이유로 무료로 제공되는 서비스의 전부 또는 일부를 변경 또는 중단할 수 있으며, 이에 대하여 관련법에 특별한 규정이 없는 한 회원에게 별도의 보상을 하지 않습니다.\n본 조에 의해 서비스가 변경 또는 중단되는 경우에는 그 변경 또는 중단 사실을 서비스사이트 홈페이지에 적용일 30일전부터 적용일까지 게시하여 공지합니다.\n\n제13조 서비스 이용신청 및 취소 등 기록의 보관\n회사는 회사는 서비스 이용신청 및 변경, 취소 등과 관련해 회사가 이용자와 주고받은 문자 등을 거래에 대한 기록으로 '전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률'이 정하는 바에 따라 일정기간 동안 보존 할 수 있습니다.\n\n제4장 법적 고지 기타\n\n제14조 지적재산권\n회사가 서비스에 구현하거나 서비스를 통해 제공하는 상표, 서비스표, 디자인, 특허, 텍스트 등에 관한 상표권, 디자인권, 특허권, 저작권 등의 지식재산권은 대한민국 및 외국의 법령에 기하여 회사에게 소유권 또는 사용권이 있습니다.\n이용자는 본 이용약관으로 인하여 또는 서비스의 이용으로 인하여 전항의 지식재산권을 소유하게 되는 것이 아니라, 회사로부터 서비스를 통해 제공된 범위내에서 개인적인 용도로만 이용을 허락 받은 것입니다.\n이용자는 명시적으로 허락된 내용을 제외하고는 서비스를 통해 회사로부터 취득한 도안, 정보 또는 자료를 회사의 사전 승낙 없이 복제, 전송, 방송, 출판, 배포 등의 방법으로 이용하거나 제3자에게 이용하게 해서는 안됩니다.\n\n제15조 개인정보보호\n회사는 회원의 개인정보를 보호하기 위하여 '정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률' 및 '개인정보 보호법' 등 관계 법령에서 정하는 바를 준수합니다.\n회사는 개인정보취급방침을 제정, 서비스사이트 홈페이지에 게시하되, 구체적인 내용은 링크로 연결된 화면을 통해 볼 수 있게 하고, 개인정보관리책임자를 지정하여 서비스사이트 홈페이지에 게시합니다.\n회사는 개인정보보호를 위해 필요한 보안시스템 및 보안환경을 구축하고, 이용자의 개인정보가 유출되지 않도록 최대한 노력합니다.\n회사는 다음 각 호의 경우에 법이 허용하는 범위 내에서 이용자의 개인정보를 제3자에게 제공할 수 있습니다.\n서비스 이용시 공급자에게 이용자의 요청사항을 처리하기 위해 필요한 최소한의 이용자정보를 제공하는 경우\n이용자의 불법 또는 부정행위를 확인하기 위해 합리적인 범위내에서 필요한 경우\n수사기관 기타 정부기관으로부터 법률에 의해 정보제공을 요청 받은 경우\n\n제16조 회사의 면책\n회사는 회사의 고의 또는 중대한 과실이 없는 한, 제5조에 의해 부인되는 보증에 따른 책임을 지지 않습니다.\n회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는 경우에는 서비스 제공에 대해 책임을 지지 않습니다.\n회사는 회원의 귀책사유로 인한 서비스 이용의 장애나 개인정보의 누출의 경우 이로 인한 손해에 대하여는 책임 지지 않습니다.\n'회사'는 '회사'가 제공하는 '서비스'를 매개로 한 '회원' 상호간 또는 '회원'과 제3자 (제휴 공인회계사 또는 세무사) 상호간의 행위 및 그 결과에 대하여 책임을 지지 않습니다.\n'회사'는 국세청, 카드사, 은행 등 각 기관의 웹 페이지 변경 및 이용 제한 등으로 발생한 데이터의 부정확성과 이로 인해 발생할 수 있는 손해에 대하여 책임을 지지 않습니다.\n회사는 무료로 제공되는 서비스 이용과 관련하여 관련법에 특별한 규정이 없는 한 책임을 지지 않습니다.\n회사 및 회사의 임직원 그리고 대리인은 고의 또는 중대한 과실이 없는 한 다음 각 호의 사항으로부터 발생하는 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.\n회원정보의 허위 또는 부정확성에 기인하는 손해\n서비스 이용을 위한 문자 등 사용과정에서 발생한 오류, 누락, 장애로 인한 손해\n서버에 대한 제3자의 모든 불법적인 접속 또는 서버의 불법적인 이용으로부터 발생하는 손해\n서버에 대한 전송 또는 서버로부터의 전송에 대한 제3자의 모든 불법적인 방해 또는 중단행위로부터 발생하는 손해\n제3자가 서비스를 이용하여 불법적으로 전송, 유포하거나 또는 전송, 유포되도록 한 모든 바이러스, 스파이웨어 및 기타 악성 프로그램으로 인한 손해\n\n제17조 분쟁의 해결\n회사와 이용자간에 법적 분쟁이 발생한 경우, 양당사자는 신의성실의 원칙에 따라 원만히 해결하기 위해 노력하되, 부득이 소송에 의하는 경우, 회사의 본사 소재지를 관할하는 법원을 합의관할법원으로 정합니다.\n분쟁 해결의 준거법으로는 대한민국법을 적용합니다.\n\n부칙\n1. 본 약관은 2018년 10월17일부터 제정, 시행합니다."
                    app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

                <TextView
                    android:id="@+id/textview3"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="match_parent"
                    android:gravity="center_horizontal"
                    android:layout_marginTop="50dp"
                    android:layout_marginBottom="30dp"
                    android:textStyle="bold"
                    app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/constraint1"
                    app:layout_constraintEnd_toEndOf="@+id/constraint1"
                    app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/textView2"
                    android:text="(주)오늘플랜\n대표 : 정기동\n사업자번호 : 291-88-01054\n서울특별시 강남구 봉은사로 326 남전빌딩 8층\n고객지원 : 1234-1234(평일 : 09:30~18:30)\n2018 all right reserved" />

            </android.support.constraint.ConstraintLayout>

        </ScrollView>

    </RelativeLayout>

    <android.support.design.widget.NavigationView
        android:id="@+id/navigation_view"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_gravity="start"

        app:menu="@menu/drawer" />
</android.support.v4.widget.DrawerLayout>